入大埔探親買多幾支水做手信

朋友住大埔話啲水賣哂，其他鋪頭又閂哂，煲都煲唔切

如果你地入去帶多啲水做手信！！

push

為公共健康着想

大埔要水

大埔需要水

咩位置

未有確實位置，主要係行咗好多地方發現賣哂
所以要入去就帶定

我架車有十幾支細水 想睇下渣去邊

未知會唔會移動
但

pish

交低左兩pack水俾昌運附近既義士
利申 踩左兩轉單車
有咩要再講

俾個tg group
準備粉嶺出車
康樂園有幾多 盡買

留名

mdfavour

你tg?